{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047878",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080065?place[place_type]=GID&place[gid]=1080065&place[latitude]=36.9730935734&place[longitude]=128.2296020052&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 포시즌펜션"
    },
    "text": "提川スローシティフォーシーズンペンションは、忙しい日常から抜け出し、余裕を満喫することができます。 リラックスした雰囲気で小さな幸せを満喫することができます。 春にはさわやかな森と緑に囲まれた風景を楽しむことができます。 夏には鬱蒼とした森と新鮮な空気を存分に感じることができます。 秋には色とりどりの山の音と美しい風景を見ながら気持ち良い思い出を作ることができます。 フォーシーズンペンションでは、美しい自然の中でゆったりとした時間を過ごすことができます。 ここでは夕焼けの空を眺めながらコーヒーを一杯楽しむなど幸せな瞬間を体験することができます。 入室時間は午後2時で、退室時間は午前11時です。 ペット連れは不可能であり、未成年者も入室できません。 ご予約の際、追加人数がいる場合、予めご連絡してお知らせください。 追加人数は追加料金が発生することがあります。 入室が最大人数を超える場合は入室できず、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 また、入室と退室時間を厳守してください。 宿泊客は客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任を負う必要があり、客室内では禁煙されています。 また、娯楽、飲酒、放歌高吟は他の宿泊客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、ペンションの期間が確定していないため料金及び料金表が誤って表示されることがありますので、自動的にキャンセルされることがあります。 ペンション内ではバーベキュー、プール、カラオケなど様々な施設が利用でき、周辺にはモノレール、清風ランド、清風文化財団地、スローシティ水産、玉筍峰などの観光地があります。 駐車は最大6台まで可能で、様々なペンションが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "提川スローシティフォーシーズンペンションでは、どのような季節に滞在することができますか？",
            "answer": "提川スローシティフォーシーズンペンションでは、春、夏、秋の季節に滞在することができます。"
        },
        {
            "question": "提川スローシティフォーシーズンペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "提川スローシティフォーシーズンペンションの入室時間は午後2時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "提川スローシティフォーシーズンペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "提川スローシティフォーシーズンペンションでは、ペット連れでの宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は提川スローシティフォーシーズンペンションに入室することができますか？",
            "answer": "未成年者は提川スローシティフォーシーズンペンションに入室することができません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、提川スローシティフォーシーズンペンションに事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、事前に提川スローシティフォーシーズンペンションに連絡してお知らせする必要があります。"
        },
        {
            "question": "提川スローシティフォーシーズンペンションの追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、提川スローシティフォーシーズンペンションの追加人数には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "提川スローシティフォーシーズンペンションの客室で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、提川スローシティフォーシーズンペンションの客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "提川スローシティフォーシーズンペンションではどのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "提川スローシティフォーシーズンペンションではバーベキューやプール、カラオケなどの施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "提川スローシティフォーシーズンペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "提川スローシティフォーシーズンペンションの周辺にはモノレール、清風ランド、清風文化財団地、スローシティ水産、玉筍峰などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "提川スローシティフォーシーズンペンションの駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "提川スローシティフォーシーズンペンションの駐車場は最大6台まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 670
    }
}